[
    {
        "randomId": 11
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igira inyuma y'urugo nkuvumburire impongo itagira umurizo",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_3": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_4": "Umusenyi",
            "correct_answer": "Umubuyenge w'intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Umutanoga ku rutare",
            "option_3": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_4": "Inturo mu rutare",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inshyimbo y'iminsi yegekwa mu mfuruka",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruhindu rw'indushyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirabukimana arakima ubwa ruguru",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hagarara mu mpinga uhagaritswe n'umugabo utakuruta",
            "option_1": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ikirenge",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "So na data bava inda imwe batanyijwe n'iki?",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Urutete",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_3": "Akayuki k'akungu",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Shinga unegeze",
            "option_1": "Agahwa mu rwondo",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore ibyo bibuno bya nyoko ngo birurira uburiri",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    }
]